多謝巴塞慳少少錢留返辛仔畀皇馬

皇巴有愛